岩先睇左涼宮春日頭十集

第二季 第六集打後d日常好無聊 唔想再追
但頭六集係好睇既 想問之後有冇好睇既劇情

呢套卡通片幾好睇
可以睇埋劇場版

大你
岩岩睇到第11集

弧島個part好無聊 又唔好笑
暑假睇左兩集又係無聊

幾搞笑啊 最後扮逆轉裁判個到
但我都覺得未入戲肉

同頭6集d抵死粵語配音+劇情冇得比
戲肉係咪已完

消失屌打全部

八月最好睇

點解要睇粵語... 平野同杉田配得咁好

收嗲啦撚頭

其實睇左6集唔想再追咪棄囉，咁多作品，點解要格硬睇

12-19集最正

粵語當笑片睇

個反差好撚大 頭六集咁好睇又搞笑 之後孤島暑假不知所謂

劇場版

重睇左幾百幾次

真 淨係呢幾集好笑d 其他就麻麻地